[幾時full team] 達拉斯小牛 2020-2021 討論區(2)

LET'S GO MAVS

原來冇人開新post

Lm

Jrich仲係未出得

開始練返波, 但中間一路冇練波
應該聽日唔出

Check咗injury list 係out咗

LM

let's go mav

點解邊隊黎到我哋主場都咁hot

當值

下下要佢咁單打好快冇氣 兩邊啲三分把握得太差 靠佢同kp打

添仔今場又上上地腦咁

THJ 可唔可以做個穏定既cns 射手算
有時佢一唔入一兩球就會開始亂鳩咁黎

好明顯上曬腦啦 你要佢拎住個波攻就可能會變成咁 唯有望佢射射下射到著火

對面又上晒身

對面三分有冇咁準啊 我哋除左luka冇得分點啊屌

啲球員都冇曬心機

我哋啲三分起手都覺得炒左一半 唔順就係唔順

今季三分差左好多
射到成隊都頹曬

tim 今季多左射唔順就鏟入去
但進攻慾望又大又唔係特別勁

唔識打波, 見到對面條肥仔LOW POST轉身永遠用個手肘隊晒出黎撞開人先轉身
其實係咪正常動作黎? 定係佢先係咁??

Tim咁低迷我哋好難打喎大佬

對面hot hand 到

學你講佢鏟入去多數都炒 進攻唔順都算 你睇佢防守都守到扭曬頭 冇心機守咁 到隊友辛苦咁守完佢又on99咁尻射左佢 不停咁玩好傷士氣

猴子偷桃

Eject eject

真係EJECT

細細Tim 都交到功課

幫手趕走MURRAY?

Tim仔

揸一揸jer 成個人醒晒

再連拎5分 添囝嬲了

比人揸下醒左

Tim is back

連攞9分

唔該 Tim仔低迷隊友打下佢條j

真係揸一下揸到上身

佢一射順左真係完全兩個人黎

出場前BENCH一人揸佢一下

屌

Tim癲撚咗尻掟都入

打起先收佢

JERJER痛

第三節開局守得好好

WCS

竟然係第三節反cup

唔係冇當值又開始倒水呀

有無人可以揸多添仔JERJER一下

KP都好廢 1/7 3分

Tim條J cool down晒

屌成日都搶唔到防板

好似成日都係唔順都要夾硬繼續射

寧願低位糭入去/分波
真係格硬咗

Hot完個分零鐘又變番上半場咁

有球佢籃底單打Murray 佢撞唔入傳返出去

佢真係好少撞入去...
MISMATCH打個矮佢成個頭既都就咁射就算

佢既mismatch 就係 係啲矮仔頭頂射long 2

重心太高 下盤又唔係勁 好易俾人抽凳仔
唔係咁易㗎 葉師傅

james johnson 唔只係保鏢

俾mpj 射死

玩撚完

mpj

塊啲防守有mpj勁好多

Kp同tim. 最尾真係唔知打左啲咩出黎

好似好熱血咁

最尾幾球自己射好過傳出去 今場金塊防守好勁

之後打兩場Jazz 又送多兩場

Kp收咁多錢打成咁要屌 tim今季好差

無哂j rich, dsf, maxi係外面捕3分, tim仔同kp都打得唔順
又等季中會換咩人番黎

Tim除左比人揸完春袋個段 成場基本上上曬腦 唔係尻掟就衝埋人堆 換約要拎表現都唔係咁打呀大佬

唔知點解Kp一定要搭stretch 4先發揮到上季同拋 今季同WCS係完全唔夾 負作用 就算係搭james johnson都係夾得唔好
但係明明佢自己唔係成日打底 真係唔明點解

換到d咩 都係等佢哋返嚟

以占基利既concept, 真係要有個禁區防守+機動力強肉盾先夠玩
如果有11年拳王係度應該都夠玩
依家睇powell同wcs上場內線同放題無分別

想換都冇咩可以拎得出手去換野啦 班新仔又未打起 冇價值可言

如果換到鼓佬就好, 但我牛無好籌碼

Kp+鼓佬唔得啦 實俾人拉出嚟打到時屌得仲癲

而家都無咩人真係做到肉盾 件件內線都機動力行先 瘋狂減磅 跑得慢少少都揾唔到食 俾人當弱點咁打

依家得AD真係功防機動兼備, cls

你見jokic 都減磅就知

Kp高佬黎講其實唔叫慢啦 係籃板保護差啲 佢個身高係要打5 你再搵個肉盾番黎學你講真係實比人拉出去打 到時仲死

諗下算

呢期當值都做哂可以做嘅嘢
burke表現又唔差但佢為第二梯隊打得好辛苦
覺得jj做第二梯隊veteran 呢估role都算係做得好，要求無得再多
相反thj同wcs真係失望kp同luka又未真係好夾，仲有一大段路走
佛系等待

當值已經連防守都比埋力 真係頂到盡 一落場休息隊波9成倒水
Burke叫做左自己搶分個責任 帶隊串連不嬲唔係佢擅長既野 本身諗住佢同jb 帶後備 但jb養養下唔知點解養到好似佢咁 搶分得組織唔得 變相一上後備啲進攻好多時啲波都傳唔掂 jj幫手key下波係幫到少少 但有時睇到密契仲未好好 好多大意to 要再夾下
Wcs就完全係白邊啲friend黎 一場波會有段時間突別集中 個段就打得好 其他時間就發夢 進攻籃底都放唔入搶板唔集中基本上場場都會見到
Thj 就神經刀定唔知想搏大約 啲進攻選擇勁尻撞手神咁 而家冇得攪 係得咁多人用焗用 等班病人番黎個陣應該會好好多

Wcs當佢backup C嚟睇嘅話 感覺會好好多自己呃自己
Thj一做多少少野就即刻含晒
真係要等班病人返嚟 點解人地嗰啲可以咁快就返嚟 我地嗰啲就咁耐

可能thj都唔想做多野, 但真係short hand得好緊要, 焗住做多左

入到po已經好開心

留返個靚名先

Joshrich doedoe 牙拋有望下場對猶他出得返

起碼出住josh rich 先啦

JoshRich 多多

俾人炒…

對面點射都入咁

進攻真係嘔血 啲出手選擇勁尻 想入都難

doncic上嚟執屎

俾CLARKSON撚

場場都係
有冇教練可以去執下班柚防守個form
真係睇到嘔血

內線個個發呆

籃板俾人連搶34個

熄機算... 個底任人中出

20以上分

隊波再係咁，我驚當值嗌走

呢場放啦 doncic又好似傷傷地

啲空位三分永遠唔入

無左4條友場場carry到大三元嘔血都輸, 依家叫full team, 人地無左個star都比人半場抄21分

KP越打越HEA咁

個個空曬都唔入
打撚呀

kp個正負值

gobert 都30分

一開波又強姦籃底

對家已經讓咗個主力

好廢

又係打到屎咁

成個節奏好亂

波都傳唔掂 個個傳炸彈咁打撚咩

搞咩

屌 發緊夢

成隊波唔知搞乜

已經想熄機

士氣勁低 個個尻黎咁

已經熄左

dklm睇完第一節已經唔洗睇，對面癲撚咗

痴撚線 唔撚好打啦屌

睇嚟今季po凍過水

第一節11分

係咪要還返快艇個場

弱智 一節已經唔洗打 個個都係咁炒

對面無癲
係我牛癲撚咗

抽波仔算啦今季

無得抽

人地10連勝係唔同啲嘅 我哋射極都冇對比更大

個pick比左紐約 冇pick點抽

係喎屌波仔換咗波仔

kp d板連隊友都搶唔贏

籃板啊師兄

繼續籃底放題

無luka完全無人識組織

個個發呆唔搶板

個士氣低到唔想打咁 個個反應慢半拍想收工咁款

係咪有交易定點 打到咁

見reddit d鬼佬 係咁叫luka打無球 都痴線

kp下下企死油漆區想點

tim 又九射

佢場場都收到好入

插水

感謝Josh rich帶來一絲歡笑

幾好戲

教練要求定佢驚傷 封都唔封就咁棟喺度

無kp 隊波好似正常返d

係
佢近幾場攻守都好差

仆街又出kp

佢太soft 打唔到C 啦

俾人in your face

拋起碼有energy 過kp

真 至少呢場打得好

關鍵板

Kp呢2場都負作用

終於有返少少士氣

5犯自己申請落場

成班都好似唔想打咁
出新仔留力聽日算啦

點射都有

對面真係好準

terry 出到黎打pg唔敢射

上幾場都係咁 垃圾時間都唔敢射
BEY同NATE至少垃圾時間敢攻敢射

iwundu 出黎球球都9鏟

唔射都算仲要成日想鏟入去
green 就好d
我覺得反正攻唔入可以出多d green 出少d tim

Green都叫有d野睇

唔出kp

kp輪休

tim lob 俾luka

kleber back in building

肥仔成日唔box out

Wcs今日醒神

三場先一場醒神咁

佢場場都今日咁就唔係收呢個人工啦

都話同白邊一樣 其實佢打起呢段唔應該收佢 收一收可能又熄火

罰球命中咁低

doncic咁少出手

bridges 守得幾好
同埋佢都foul trouble

doe doe 個態睇落最快回升返

又兩罰中一

burke 呢排打得麻麻

啲防守真係好垃圾

又俾人cup

放返當值出嚟啦

劇本已經寫好
又俾cp射死

Cp3一take over 成隊腸即刻生猛晒

有時候唔可以怪thj 命中率低
luka. 帶唔到波. 得返5秒就傳俾佢自己搞掂

THJ又出咁耐

呢兩球 3分都把握唔到
又輸了

CP啲中距離真係好屈

輸了

無了

屌又輸

連失9分

cp3真係好撚clutch

最尾啲三分把握唔到就冇得玩

俾cp3 ko

5連敗

唉 屌都冇曬信心

肥仔第4節好似冇攞過分

無

重建啦， 都唔夠playoff球隊打

啱啱有

係咪要換球員/換教練求變

唔覺得管理層有咁嘅魄力 最慘今季連想tank都唔得

又輸一場

有冇人覺得Rick Carlisle係時候要走

教練唔可能會郁就郁球員 但基本上又無咩籌碼 唔知點搞

點會要luka tank

換得教練應該會換埋球員

brunson今日冇態都出咁耐

5連豬，對今季有啲失望
季初仲j緊luka搶MVP，依家咁嘅成績

傷完病完番出黎個幾個全部跌哂watt
今季都應該凍過水

有 但老細鐘意佢+功勳教練 難

唔知點解會搞成咁 換走左seth 真係咁緊要？ 不過依家成隊都好似冇個射到波咁 最準個kleber又未出到

下場都係打腸準備定六連敗
自己問題兼唔好彩 一復出就兩場jazz 兩場腸 想攞下信心都難

d3分完全唔知咩事

其實隊波有無總經理/營運總監呢個位
由佢做醜人負責炒教練呢個決定

等埋kleber返嚟啦
佢嘅勤力可能可以感染到

咪donnie nelson三個都同聲同氣

頭先聽旁述好似話booker下場出得

總經理咪donnie nelson, 老闆唔肯首佢點會敢郁
cuban話rick係小牛嘅sloan, 除非dirk舉手接，否則都幾難動搖到

主因都係成隊各方面退步
細咖哩喺小牛本身都唔係正選

覺得唔太關事 其實未病之前隊波個態都起緊 一冇左幾件隊波啲防守就開始出事 而家佢地出番黎明顯都唔足態 隊波個士氣又低咪一齊沉 最慘可以預想Kleber出番黎都係冇態 要成隊波係低點慢慢操起唔知要輸幾多場

如果下場打得返今場水準 仲有d機贏嘅 希望止到血偷一場

真係要等打廢隊攞信心如果唔係 好難打落去

以為之前贏金塊個場起得飛，點知

最慘係呢樣 成班裙帶關係 好難攪 donnie nelson早幾年啲表現放係第二隊除時一早炒左

問題係呢幾季對腸除咗dirk last home game 無印象贏過真係剋星

話晒佢揾到dirk返嚟 介紹俾佢老豆draft情義上好難炒

最大問題係三分命中姐
成隊都咁低迷
上年打得好就令全世界覺得擺射手係luka 隔離就會入

一月啲賽情難打 輸都可以預見 西岸起落大 你調整得到上番去唔難既 最怕係你隊波操起個陣又有人中招 其實係夏天冇咩星追到既情況下 管理層要諗下可唔可以做啲trade啦

換第二隊一早炒

最弊係iwudu, josh green之前表現唔太差，班正選一番黎就一分鐘都無得出
iwudu手長腳長對馬刺守derozen效果唔錯，呢兩場竟然唔用佢

iwundu打火箭嗰場咪打後備
反而Green犯錯就即刻換走佢，之後依幾場只有垃圾時間先有得出

RC啲用人係咁 一時時 當覺得可以用耐啲個陣就會收 如果係咁講番轉頭 當初選秀個陣都有問題啦 明知都唔會有時間養人仲選啲要慢慢養既番黎 究竟同教練組有冇溝通嫁

最慘係今年無first round pick
tank都唔得

最慘呢樣 棟喺度

green值得用多d

而家小牛係咪需要一個籃板保證？
以前一有拳王 就安心d, 而且haywood 都頂到2野
而家真係日日籃板放題，邊個正選都死。。。

而家出邊個都係俾人一嘢就撞開

有高度無意識 有意識又無能力

守得最好嘅內線已經係maxi

Reddit見到 3分命中率原來差到排第尾

唔講單防能力 搶板都幫唔到太多

今季目標好似係買跑車

而家最緊要係搵到個辦法令kp 唔傷/有信心唔傷
佢開始打惜身波 牛仔就真係冇前途

防守都仲有少少震懾力, 但進攻真係好普通
上季係得luka傷左個幾場表現好, 其他時間都係襯托luka多, 進攻存在感不足

幾鐘意bubble嗰陣佢同thj帶住bench打 雖然防守放題後場burke+curry
希望可以快啲見到bubble嘅佢

站喺佢嘅立場其實好尷尬
以佢而家個身體 同埋打法. (又高 又要機動)
打落去必然係容易受傷
認真打 容易受傷 俾人屌
就住打 俾人屌

上年復出初期想增磅又唔work
唯一方法就係轉打法
如果唔係傷多幾次
有心理陰影就玩完
希望牛仔教練團可以做嘢

佢副body練下盤紮實少少就好, 起碼mismatch都bump到入少少
依家矮仔守佢都唔敢bump, 轉身原地射仲要唔入
反而肥仔中距有練過, 轉身one leg fadeaway

embiid都可以擺脫傷患
希望kp都得

Kp依家都好驚對抗咁 佢射波好返啲已經好好 依家啲3分射到屎咁

佢之前D所謂對抗係3分線fake完, drive入去之後比人steal
boxout pump fake係近乎0

依家都開始錫身 d波封都唔點封放人3分

睇佢bump唔入真係唔知講乜好

kleber 咁快打返正選
都好既俾tim 仔落bench 反省下

打緊咩

A塘一節7個板

鬥唔入

cp3 d mid range 準到

luka 係咪傷左

兩邊都打西波

居然領先到
不過第四節畀booker cp3接管一樣輸

講波佬話係

每場就係睇JB同添仔邊個上腦邊個上身

d wide open 3又開始唔識入

睇黎又係當值第三節出曬力拉唔開 第四節比人打爆既劇本

開始上腦

CP3識唔識MISS

波縮接管時間

booker上埋力就無喇

好心唔好次次q4開頭收doncic啦

RC換人真係好機械化,永遠都係肥仔第二,四節頭4,5分鐘休息

都係個句， 重建啦⋯⋯ 唔會有作為啦

又嚟劇本咁

明知對面個勢起緊 大腸即反cup

唔吸取教訓

又想輸到10分 放luka追

輸親都係同一個模式 永遠第四節出番黎個陣都係要追分 當值要起碼係第三節帶開十分以上既分差 比隊友係第四節休息個陣倒水 唔係個場就9成輸得

所以我真心覺得教練要換

又俾cp3屈

KP復出打得一場好波

可惜佢鐵飯碗

佢太講3分手感 得返呢樣功能

希望luka練到cp3中投嘅穩定性

佢唔敢對抗,好快變垃圾合同

luka咁都交到

上季FF過佢同肥仔既配合有好多火花
傷完復出左幾場, 好多時似路人咁做駁腳roll out 接波射

挑戰

拋傷 佢打C開始表現好
今季又還原

肥仔手風唔順

頂住

CP3

gg

屌你老母

輸多幾場重建可能仲實際

屌喇星..

咁樣輸真係好傷士氣

收皮

咁樣比人絕殺

交易啦⋯⋯

Thj, Brunson 換下個內線番泥
六連敗啦

唉

輸多幾場的起心肝炒咗教練去啦

呢d先叫雙子星

點解唔foul對面明明仲有多個foul to give

Luka個樣Sad到

六連敗 心都Up撚埋

最慘啲輸波模式一撚樣 成日都係咁輸

人哋輕鬆出手 我哋永遠俾兩三個夾
點撚樣set最後一攻

真係要交易

場場出盡力做得既都做晒
照食6連敗
係人都SAD

btw肥仔今日打得麻麻 都無咩好投訴

無左barea係度, 成隊波除左luka外就無人識run play

今場中投穩d可能贏到 防守交到貨 可惜

上季都已經話啲暫停叫完 個戰術9成都打唔出 傳到個波比當值已經當成功

落後1分射long 3

咁樣輸或者反而係好事 唔咁班高層唔撚做野

Trade得當值重建了

隊友Wide open又唔入
KP又打得衰
教練又唔變下

戰術就係夠鐘就掉3分

今場Rick責任都幾大 第4節換後備上俾人打9-1定2 run反cup

佢次撚次都係咁

放boban + KP中間接波硬挖入去都得啦
係都要捨易取難

搏個2分波絕對夠時間 都唔知點畫

絕對有理由相信11年奪冠真正教練係j kidd而唔係rick
rick最多係放barea做正選有功勞

Cuban不如做交易啦屌

真係痴線

又輸
Trade kp算啦

上年話拋份約毒，點知最毒係kp
加埋thj個份，大佬唔好咁癲啦

thj本身當食爛約打到咁超班啦
Kp簽咗大約之後個種垃圾

Thj完約啦 kp今季最怕佢未拎番態又傷 咁就真係變毒約 至於阿拋個份就真係擺明係毒約 救唔番個隻

主要無諗過kp錫住用都咁玻璃

完約都仲有成大半季，不如拎佢加拋trade beal番黎搏下
雖然巫都唔係弱智

講真依家隊波冇個夠料嘅第二持球手

無論RC幾憎打低位都好

都俾啲低位kp打下啦

點都好過俾jrich doe doe舞掛

Por今季真係傻閪咗咁

你都識講巫師都唔係弱智啦 點會同你食兩份咁既約 本身今季選個班新仔如果打起就另計 而家根本冇條件去換星

有低位威脅先有三分空檔，唔係點樣20個三分射死湖
依家本末倒置，最後搞到兩頭唔到岸

如果當值叫走，牛可以做千年魚腩

其實Donnie Nelson除左PICK到肥仔之外,過去10年有冇做過好TRADE?根本佢都要走,係MARK當佢係寶

無儲好籌碼已經好大問題

好多人個位咁穩都係因為dirk

管理層唔可以大安旨意,唔係人人都係DIRK一生只效力一支球隊

你知我知單眼佬都知
但就係搵唔岩人腳個下慘

隊波就係要個穩定嘅主動得分點去幫肥仔保底

家下咁打kp除咗顏射三分就冇一個解場手段 隊波又唔俾球權佢練 帶波過高佬 低位打矮仔 冇樣練到出嚟 仲點做得分點 攞頂薪做角色球員 希望RC開竅 kp有信心啲啦唉

即係GM做唔到野

當值走就冇咁快既 但驚佢咁樣場場搏盡去打會傷
會出現咁既情況你管理層都應該見到問題啦 學你講早幾年擺爛個陣就已經要幫人食下約儲下籌碼 咩都唔做比你搏中基石都冇條件做野 班友可能真係因為Dirk先做到咁耐 咁多年未重建過隊波

講真要gm 教練一齊換先有曙光

屌諗起off season大家都話donnie啲decision做得好好 清cap 加強防守 而家又變咗過街老鼠

係我太包容定點 我始終覺得要睇多幾場先落到定論

復出啲timing真係衰到貼地 爵本身8連勝 腸不嬲都剋星 當值咁耐淨係贏過一場

始終覺得兩年前唔應該用barnes換j jack番黎
依家育成失敗仲要無埋有得分力嘅veteran
依家後生但又唔似得其他隊咁有活力
有經驗嘅又幫唔到隊波
外圍又唔係準，內線更加任人魚肉
真係nba 四不像

大家有冇諗過今年進攻弱咗咁多係因為冇咗sylas?

其實當年搵parsons番黎都當半重建，到簽barnes直頭想用佢接力。點知搵埋啲角色球員都係垃圾，搞到要簽undrafted同d league黎做實驗，浪費哂dirk最後個三年

有箭就算無咗harden 啲進攻仲係好勁

最慘係2011奪冠後到2018 PICK到肥仔中間D DRAFT,基本上失敗收場,完全儲唔到資本

justin anderson, dsj已經唔入流
roby就係雷霆叫做有正選打
最可惜係crowder, 一放到celtics即刻黎料, 到依家都算係中上既3d player

開頭係想幫dirk 入po所以拎啲pick去賣 呢樣係理解既 但到後尾個幾年你就應該知唔work啦 點樣係tank既同事累積資產 完全冇做過呢樣野

其實只係無入po 三年 唔夠廢 儲唔到資本

先唔講換唔換 呢單野一個pick都拎唔番已經係失敗啦 純粹為左甩hb份約 份約又唔係毒到唔用得 仲講咩冇資產

馬後炮睇返梗係咁講但係睇返實情 真係覺得要重建嘅時候 係換完rondo返嚟15年po打完火箭(14嗰陣dirk仲係差啲入180 club 同馬刺搶七攞亞軍) 問題係16個pick已經去咗塞到 所以爛嚟都無用 可以繼續認真打 然後17無入po draft dsj 之後嗰年已經當值而當值第二年已經勁到唔容許你爛根本係無時間儲資本

呢單係抵屌嘅 唔講本身個trade做得好差 嗰陣明明係換j jack+z bo 但係z bo就咁放走咗 唔知咩事

最白痴係甩左hb份約, 自由市場又簽唔到大魚, 拎哂D錢去max 一個一場都未出既kp
如果肯同hb deal應該可以減到少少簽番佢做第3得分點都好, 至起碼都D中距威脅先
小牛既人情味同管理智慧真係兩個極端

講真依家個個都恨要嘅otto porter 其實價位同表現同hb唔差得遠

我記得18draft傳過barnes可以換parsons+4th pick咁就可以攞埋WCJ 不過馬後炮 講咩都無用

有無人睇緊

Rick依然固執

成隊波最大嘅問題係冇個射到3分

內線都係唔得

今場守得算係咁 後備俾gallo打起好傷

七連敗！！！

又輸成11個板

唔得閒睇但係點解仲係輸咁多板

有冇諗過係呢隊波根本唔識養人（大部分）

Rc 又要唔容許新仔犯錯 又要有好表現 一犯錯就比人雪 咁想班新仔點撚樣姐

根本dsj crowder Justin anderson 呢啲需要幾年時間去養

kp wcs輸撚晒

炒撚咗占基利算啦

今場輸硬

KP唔撚搶板屌

你會見到只有球商較高嘅新仔先生存到係佢嘅體系 可能交出嘅表現係唔差 但呢班新仔本身嘅天賦唔高 帶唔到隊波更上一層樓 (Brunson Powell Kleber)

KP好心不在焉
居然跑咗入自己友個play中間

係 但今年選個堆又係要養好耐 本身以為隊波唔想養人應該選即戰力啦 點知又唔係咁玩 所以先話管理層究竟有冇同教練組溝通好先選人我都好懷疑

KP對腳真係好幼

算啦,根本DONNIE NELSON作為GM根本就唔合格

最可怕嘅第三節尾第四節頭到了

佢專心做球探啦好心

肥仔係咪太遲休息 頭先球layup咁

本來諗住josh green即插即食
點知佢三分唔掂

真 搵個第二個執隊波 專心做球探咪好 佢搵個啲球員真係唔錯 係隊波養得成既冇幾多個

Josh Green大學時已經話佢射波唔得，進攻手段貧乏
佢大學係靠防守成為重要一員

thj今場醒神

我都冇諗過三分差成咁 個個位置要即插即食一定係bey同bane 但兩個基本上就係成左形 都係普通3d 但green就有開發潛力 係呢點睇你都唔可以話選錯既 係睇有冇時間比佢練

可唔可以叫佢老豆嚟睇波次次老豆喺度都會勁到癲 尻掟都入

咁索性請佢老豆做野啦 反正隊波都係鍾意攪裙帶關係fit曬

哇我屌你
連young都可以守得住kp

同埋kp啲hand2hand完唔撚幫人做screen係咩回事

肥仔防守今季真係好咗

請佢專職睇波啦

今場好多steal

比隊閪波逼到變攻防一體

Skip leg day咪搞到咁 又重心高不過可能驚膝頭哥頂唔順

除咗控制身形外肥仔真係唔話得
季季off season 返嚟都有明顯進步
上季進攻手段，今季防守積極程度

倒水時間

on9架

痴線咁都俾人追到

痴線一到呢啲時間成隊唔識打波咁

咁都可以倒水輸番真係死撚左佢啦

n球wide open唔入就知出事

咁樣輸真係會逼死doncic

ON99,又用晒TIME OUT

垃圾教練乜調動黎

一定七連敗啦！

又係要百屌por先有用

por

估計俾人cup

其實有樣野我留意左好耐 呢隊波年年都係咁撚樣 不願面對 睇撚到燥

永遠都忽視養成呢部分
每年嘅方針都係搵啲即戰力新秀再係自由市場搵星

選秀方面其實nelson間唔中搵到啲天賦高但需要時間養嘅球員 但永遠Rc 只會用即插即用但天賦低嘅 每年啲天賦高需要養嘅球員基本上過多一兩年就88

自由市場方面 呢十年基本上每年有唔錯嘅capspace 但唔考慮隊波本身根本吸引唔到人嚟 每年都係到ff簽到自由市場最優秀嘅球員 但結果就係簽左次一級球員嘅返嚟

結果就係兩part加埋成隊波嘅上限唔高 永遠都係咁上下排名 浮浮沉沉

既然與其每年係到自我安慰會簽到星 不如做返好養成啦

btw kp屌下屌下 25分10籃板

其實無咩後生星肯嚟 有機會同rc個教波理念有關

餵下餵下咪有 事實係咪真係打得好又唔係

屌贏啦掛

肥仔關鍵板

贏了

止敗

終於贏

又唔卡位搶板

佢第4節食左個T之後叫做醒番啲 之前3節都打得衰

望佢keep住唔好傷就算架啦

我認同,所以當年真係PICK到GIANNIS,我估響RICK手下根本冇乜機會出場

我睇好下場再泥延續八連敗

而家啲星個個都大爺咁咩都要有份落決定做埋管理層嗰份 少少野就嗌trade me
rc呢啲近乎軍訓式嘅教練 只會越嚟越少

Ching繼續燈辛苦晒

連敗到季尾， 好唔好呀

同埋感覺自由度會唔多夠 一定要跟死佢個戰術板

屌，無睇嗰場就贏波

咁就繼續唔好睇喇

想當年2011 playoff 都係要百屌成才先贏

屌到jet出哂水

臨尾唔知做乜尻收埋kp出1大4小但機動力同防守仲屎左
thj 勁快corner three但唔入，進攻時間仲有十幾秒即刻比肥仔屌左下
最後又係靠kp tip入，真係成巴車落rc度

當年avery johnson肯用新人嘅josh howard, daniels同harris真係視為小牛一大奇蹟
雖然前兩個係don nelson帶出黎，aj接手都肯繼續用兩個二年生

開波好似幾fit

James Johnson back to back 兩場都唔出
唔係又奶嘢牙

對住牛Oubre 命中率直線上升
真係好奇怪隊隊打牛都射極都有咁，就算守得唔差都一樣
係咁幫人起機

兩邊三分都咁準

oubre 上年喺太陽打牛都好hot hand

半場未到2隊都7字頭係咩玩法?
利申 無睇

屌佢老尾 吓吓剷入去都有罰球

屌牛半場入14個3分

開季最準今場 但對面都準 應該最尾都係比人射死

肥當又想刷數據

又睇佢地輸啦， molamola

爛防守
比人勁易drive in之後就比人玩passing game

kp刷刷下又23分

唔TRADE,唔換COACH或者GM隊波今季係咁先

肥仔weak side漏咗幾多次人

肥仔命中率高返d都仲有機會

開始唔入

勇撚狗咁撚

back to back隊波開始冇氣 下半場明顯跟甩唔少次

個辮佬做乜鳩

無好內線搞到出邊空晒

無限單打再無限單打
真係無眼睇

無first pick

Tank 又唔係

Thj下半場個腦完全燒著左 啲出手選擇完全係亂黎

練下GREEN好過啦,ROOKIE唔比佢出場,根本冇得進步

完

話就話歐洲雙星，實際上隊波係千瘡百孔又射唔入又冇防守

Trade個first pick返嚟好過啦

肥仔無力了

呢啲時侯都仲唔練新仔

場場一個人carry隊波, 我分籃板助攻防守都做齊
唔傷都算偷笑

真係無言

痴撚線
無啦啦比人打個run
依家仲未肯出新仔

明知追唔到就收luka啦

梗係覺得隊波無上2季咁融洽
唔知係咪關無左barea同lee事

俾人刷到40分 笑死

輸緊二十幾分都仲唔練等幾時
唔想養人當初就打包曬啲pick去換人啦 而家人又選左 垃圾時間都冇得練 基本上啲pick係變曬空氣

仆街成隊俾人入到破140分

打勇都輸

唔做改變無希望

小牛不嬲都係比其餘29隊刷career high同被絕殺
聯盟私家雞

RC走人啦,牛仔係時候要變

就150了 輸到咁難睇

睇左23年牛(西)波, 有咩未見過

季尾換人都難 何況季中

輸波已成日常

RC固執到

公道講, barea同doedoe都係佢養成既, 而crowder都算半養成, 係比人trade走姐, trade前都係正常輪換人腳黎
不過管理層不斷換走D pick, 成績又高不成低不就, draft lottery又pick唔到高順位. rick可以用既人真係唔多
悲觀D今季應該都係西9-11左右, offseason WCS, boban, JJ, THJ同burke應該都唔會留, 到時又睇下換到D咩人簽到咩人黎

下季空間就大把嘅 但係都唔睇好Donnie執到啲咩返黎

做生不如做熟, THJ高價續

有冇機換到Fournier 組歐洲聯盟

美國開始嘈緊炒rc

屌 諗諗下似會咁 最已陣

我地原班人馬繼續拚
獨行俠精神, 人地搶星 我地要去g league淘寶

成隊波好軟

聽日唔好又走去同人鬥3分

要簽鼓佬幫手內線

其實搵星不如比機會新仔女有潛質既然教練係好比機會佢地

六呎九十有活力1既內線呀

希望今場用下Green

開波

當值一落場班友個節奏又開始跳制

一如狠心d
搵鼓佬+beal
加埋星仔luka
應該有d睇頭

籃板同第二持球點都要解決啦屌 下下靠當直點打

成日幫唔到luka單擋 最後又俾人夾到

牛仔有d 問題
1. luka 落場嘅進攻問題
大家太習慣luka 節奏 (luka在場 mavs進攻efficiency 聯盟第7)
落咗場之後大家就唔識打 變咗test 3分手感

2.防守冇領袖
呢個畀上面更嚴重
而家牛仔嘅單防其實都ok (kp, maxi, dfs, jr)
但係好明顯場上無人指揮switch (tucker, lbj, green呢種)
導致場上防守短板 (powell, brunson) 呢d 極容易暴露

係咁炒layup

搞咩 體力問題？

當值今日第二節都要直踩

kp對住對面呢班好心就打多啲內線啦

頭先個球三分咩事

brunson 同burke 呢個組合唔係好work
兩個打法太似
搞到有時要用埋james johnson 出黎key

防守領袖就不嬲都冇

七呎三嘅三分射手

Tim 仔又神隱

兩個組織都麻麻，舊年有barea好好多

進攻問題會隨著時間越嚟越好
因為3分手感會慢慢搵得返

但係防守問題會越來越麻煩
因為之後對個d廢隊都會識點打你

Curry點射都入

佢可唔可以用盡個鐘先掉… 轉頭俾人打反擊好傷

半場30分

明明今場應該可以屌打內線
點解會咁

今日嘅curry無得mark...

思疑kp已經唔識打內線，全面轉型做三分射手

轉唔係問題 問題係今季暫時完全唔準

同curry鬥射三分冇着數

又幫人起機

輸撚硬啦 咖喱又有代表作

cls，點扔都入

無啦已cup

Doncic一落場就收皮

Thj上曬腦

成班撚樣空暕都唔撚入
唔係一場半場
係連續十幾場

頂撚住啦好嘛

哩球inbound pass

終於有機會贏波

luka

贏啦掛

咁都可能輸得番

屌curry

乜撚野垃圾波黎

都唔知講咩好
一場就ohbrick 40分
一場就手感仔爆發

kleber

3x秒lead 7分都打到咁辛苦

好彩kleber 入左

垃圾波咁都贏

無天理

-6

Curry 過60命中

Maxi真係好鬼大心

好多人嘈kp嗰球救波+luka 3分 本身出咗界？

個波落地個下係出左
warriors 學人講出界

收皮啦勇士出界就唔係出界

勇士球迷真係無得頂⋯

我地無幾可贏到佢地無感受過
今日初次感受到

虎撲牛區俾人爆閘爆到傻咗

比你講完特登去望下 以為屌出界個球 原來唔係 係到屌當值買犯

Draw foul俾人瘋狂咒斷腳 真係cls

咁當年侯活攬住seth咪要死全家

強國勇迷多 係咁上下 講draw foul大佬你成個人跳起左draw你好正常啦 講到其他人冇咁draw咁 你呢場curry都有咁做啦
唔講以為佢係夏登早幾年個款翹手買犯咁 攪到你輸左場波 嚴重到要咒斷腳

屌你跳起咗就係任人魚肉架啦 班友係到圓柱體

出界個球又唔提kp係被foul在先

今日真係大開眼界

draw foul講真個個球星都會 睇波睇到咁上心做乜

佢地已經有人先後斷腳， 咪咁黑心啦

嗰吓搏wiggins foul係有啲disgraceful 嘅
但係我覺得今年當值同上年比已經少咗搏foul淨係睇罰球數字都知咩事
上年好多球明明可以好地地上個籃 係都要攞個屎忽同背脊頂一頂人搏foul

係難睇嘅
同埋今年因為無雞 成日同球證投訴 直頭俾人話whiner 係今場唔知咩事
我都唔希望佢呢種打法常規化

0:56

點解我睇到係無出界？

自膠， 掛住睇腳無睇個波

但其實個波底無出波邊空中出左點計？ 我望到似係咁

難睇還難睇 我自己都覺得嚟啲雞唔應該吹

但係我覺得don’t hate the player hate the game 既然球證吹 肥仔嚟啲本身運動能力唔強嘅冇理由唔用嚟做手段 咪等佢改例囉 到時肥仔咪唔咁打囉

呢球粒波踩晒界 點都無得拗牛fans唔出聲好過

durant救波個球夠係咁
勇狗憑咩屌

球證有利自己就話 球證都係比賽嘅一部分
球證有利對面就話 屌你老母黑哨

希望佢可以同同鄉一樣成個career stay係dallas
上季啲block正到同埋對pelicans竟然頂到zion
佢基本功都算扎實

不過上年playoffs太沉 3分狂炒

你啱

上年右手手腕傷咗格硬打一路都無講 臨開季先講返

btw 我諗kp 真係會trade
而家d rumour 出咗幾個
KAT 係其中一個目標

若然成事係好事 不過希望牛仔唔好派pick

KAT 唔係今年冇點打過咩
我唔覺得而家kp 會trade 到咩好野

btw DSJ 終於離開nyk

DSJ去左邊

Pistons

Kp而家交易價值直頭低點啦 正常都唔會係呢個時候陏佢 狼都唔見得會trade KAT 要trade肯定要貼曬啲pick出去

冇錯 點會係佢價值最低點嗰時trade佢 今年俾我就豪嗰pick俾nyk 尤其個新仔俾ny養成都未必養到

就算入唔到po都唔好急住清啲人去showhand trade個到期星

ok

當日trade kp個陣個pick最衰冇加啲咩lottery保護或者top5保護 唔係會好好多
至於showhand個到係睇管理層賭唔賭 要showhand就要係Luka換約前攪掂 都係呢一兩年內要決定既事黎

如果今季kp健健康康, 就算入唔到playoffs但同luka打到默契應該都唔會trade住
同埋邊有球隊係食kp份約

冇落protection真係好傷 show hand我就麻麻嘅 始終覺得fa簽唔簽到人 同我牛入唔入到po冇咩關係

當日傾trade個陣都可能係傾過但紐約唔制既
至於fa個到 po都入唔到基本上都唔好諗住有星黎 講真黎緊呢一兩年執唔掂隊波 打後仲難攪 但想showhand我都諗唔到有邊個係而家牛showhand得起
Beal呢啲搶手既根本唔會夠人爭

kp上身

por子

對無城城既狼

今日成班食咗過期春藥

木狼呢隊波 搞咗幾年都係咁
真係難為班fans

希望過咗今日會有返啲信心揾返啲3分返嚟

KP醒神

細Tim同Por子齊齊發功

狼係呢個位俾人扑左幾多次

又要準備下半場倒水時間

係咪到我地起機

下半場就倒水

上iwundu點解唔上green

倒水了

拋

牛啲板竟然可以搶贏人 狼都真係幾大鑊 連阿拋都可以係咁搶到板

倒水倒水

痴撚線俾人追到得5分

On9

真係垃圾,對木狼都打到咁柒

鑊鑊都係咁

痴線拎住21分都可以倒剩5分

笑了

可以咁都輸得番

點解啲transition defense可以廢成咁

好彩下半場做緊野睇唔到

夫添對住無咗兩個主力嘅木狼都打到咁辛苦，今季真係窄窄地

又倒水

20分可以倒到咁

賭nba 牛仔波
多多錢都唔夠輸

追近到十分都聞到味

你地咪又係跳前

馬刺識玩
連手都冇舉

不如將Josh Green下放G League啦 坐係度成世都唔會有進步

Lets's Go Mavs

屌你吹羊

Kleber今日Okwow

Luka d 3分真係唔撚掂
罰球反正好咗，好似將命中率分咗去罰球咁

佢下下射得太高難度 step back下下飄移咁樣好唔準

doncic一落場成隊就唔識打波

Jb好似養錯方向咁 本身諗住佢係組織上幫下手 點知而家一拎波佢就唔望人自己黎 成日攪一大輪唔掂先傳個炸彈出去

兩隊鬥炒

YOUNG

諗住係向barea個種, 但又唔似barea有視野, 一拎波就無回頭

一個射波唔傳波嘅控球後衛

佢成日下下摌到入去底上唔到先搵人傳 人哋都封曬佢啲位焗住傳炸彈

做得分型PG無問題, 但唔好球球都係咁
想死

仲要成日高難度射波

見到意粉佬就眼火爆, 好Q憎佢

咁都Cup到

大家好又泥睇我地比人反勝劇本

live by the three

熱血輸波

邊個意粉佬😅😅唔識花名

後上好唔慣，我地通常倒水俾人杯多

danilo gallinari

等睇再倒水輸番

THJ 啲士氣波真係好癲
不過太神經刀

真 平時Q4就手軟 今日無拿拿著火

其實佢岩做後備⋯⋯⋯

肥當刷完3雙未？

佢個價冇可能當後備用啦

屌你老母垃圾球証

唔計

係羅， 因為貴

你問我以佢可以短時間爆分能力
第六人仲好

多謝樓上燈尻Brunson

希望下年個價啱當後備用

唔洗

JB真係痴線
一拎到波搏哂命推快攻

鷹d雞多到

feel到又要俾對面絕殺

仆街了 4.1秒 一線鷹波

一百萬問題，英超球証定nba球証垃圾啲

KP做咩打咁小時間？

Both垃圾

做定心理準備俾羊絕殺

睇黎又要絕殺

又嚟劇本

正解

靚守

又比人臨尾逼😅

不過今日反cup人算係土咁

Tim神經模式又帶領牛贏波

Trae

羊咁都想有雞 ?

原來當值又大三元

肥仔臨尾化身籃板王

屌得咁應

點都冇可能10m樓下啦

有三分同冇三分係兩隊波嚟

下場打水雀

睇kleber mark胖虎

最尾肥仔啲板搶得仲落力過啲底

收尾收埋隻傻閪POR就啱

三連勝，巧感動

11-13m我覺得都可以接受嘅拋都成千萬
佢應該都知自己係靠個system先有靚數據嘅

佢真係越嚟越雞肋

雞姦mode

肥仔係禾哋牛嘅籃板保證無人個下盤夠佢穩

早躝早著

佢份大約好難TRADE

想知臨尾4.7秒

波都未開， young比WCS撞又係咪計foul?

等佢份球證報告先知 但我睇落冇乜野

Doncic
btw最後一攻差d輸

放棄啦 mark另外兩件算

肥仔其實係全隊搶板能力最勁

佢個身型跳唔起都起碼唔會比人撞開 其他啲底比人撞一下就拎唔到個波 企啱位都冇用

咪話有意識無能力 有能力無意識

4年 6000萬就最均爭
再上就會over priced

13-16都可接受 不過上年意粉同Bertans托撚起左個市 隨時真係要16

無誤判

睇g league 片 terry 原來都幾鍾意鏟入去

Por子幫手開年

KP

準備俾忌安強姦

Kleber頂到Zion 宜家係驚Ingram 一過pick趁牛仔防守未夾到邊個守波就jumpshot

kp一節射九個三分

頭5球入左4個 之後就回復正常

我地嘅福氣嚟，有個七呎三嘅curry

Thj射啦屌

頭先球post up俾人頂返出嚟

Doncic今日唔多出手

唔見左WCS既

原來出左陣

Brunson救世劇本

射左球三分

Kp係底搶板個陣完全頂唔實 下下比人頂開

賓臣先係核心肥當過主

其實DFS靠咩可以一直係度打左幾年？

少睇佢係覺得佢存在感好低

多多成日唔聲唔聲DConner三分好有用

角色球員，最重要人工低

kp救世

呢幾下落手送and1做乜9
又唔係大大力打落去

頭9分鐘冇咩雞，最尾3分鐘瘋狂響雞

kp手感仔

胖虎第二節最尾嗰球咁都有and 1

mark唔到胖虎都算，仲要係咁送foul比人

唯二有組織能力

快手續約啦

體毛雞 好彩佢罰球今日好屎

技安係入晒所有field foal

話咗無得mark

隊隊都可以屌打我地個底

阿當咁大隻應該打到大前

吹羊3節輸緊3x分比廁撚

Doncic

肥仔唔覺唔覺都30分

今日手風好順

兩個上30分

難得3分咁準

肥仔5射4中
Por 12射7中

傷左

3分大賽

Logo3

肥仔冇事

Por子都開到神經刀mode

肥仔第三節出咁多力 好驚佢第四節最尾個陣又唔夠力

比佢抖埋呢兩分鐘用Brunson好過啦

Btw細curry今季暫時50 50 100

唔係中鋒咩ＡＤＡＭ

根本七六人欠射手，你比紅撚返去佢都可以拿廿分同１８０俱樂部

冠軍隊拼圖

有無人可以燈下牙tim

冇記錯佢第三節就搶分 最尾都冇好結果

Rick 鍾意一個可3可4
可以hustle 單防 射三分
以前係barnes做 依家係dfs做

場波係咪要150分了

成隊真係得肥仔會box out

基石拋今日出得1分鐘多D

肥仔個下盤都頂到下Zion

單防小前同射corner 3
標準3D 仲要人工咁低仲想點

出場打卡

好使好用，而且季季都有進步

近幾場都出少左好多啦
一黎match up 唔啱
二黎呢排個rotation 縮左唔少
唔知係咪想俾班主力夾多d

仲要好多put back

kp 成日mismatch 帶兩步就罰球線亂pull up

肥仔鬥肥仔

肥仔

肥仔career high

一個undraft新人
Rick就不斷肯用呢個新人，你都知Rick唔用新人

luka career high

Career high

career high

無記錯好似三百幾定四百萬，算係咁

忌安都career high

夠鐘埋泥睇倒水啦！

Doedoe勤力到癲每季都有進步 佢第一季真係廢到閪咁咩都無

即刻倒咗5分

平埋球隊紀錄

四連在望

咁樣出手比肥仔買犯

穩啦
又刷新career high 了

下場打Blazers

4W

我覺得佢起手慢左d

肥仔啲腳法唔錯

皇馬7號仔 你估流嫁

平時應該有踢開波，見佢的波幾勁

都係一樣肥仔

足球強國好難唔識

阿豬阿狗對小牛都得

發覺隊隊對親我地都會上身

夕陽私家雞

Luka話果陣係西班牙成日去搵馬體會既屙拔甩玩

有冇ching有follow jrich個Twitter 分身 笑到pk

假膠出Po？

Burner嚟

又係撐阿記 從來唔係打緊波時tweet 係咁否認自己係分身

之前聖誕贏車仔果陣佢賽後訪問勁開心

真fans嚟

有無人都覺得defensive player of the game 有啲濕尻明明防守差到放題咁 都照樣俾人 無咗嗰種意義

整返D獎勵機制 鼓勵下佢地做多D防守姐

就係而家好唔好都俾無咗獎勵嘅意義 似豬肉獎多啲

贏左波搵條友鼓勵下
見d 人話今場頒俾kp, 因為offense is the best defense

想問點解今日出咁少THJ?

司機

廢囉

而家咁樣仲好
THJ 冇左個正選位之後第四節唔使再格硬出佢
睇佢, J Rich, JB 邊個狀態好出邊個

但我覺得佢做得太明顯, 似係想扮burner

都似釣魚 但係佢tweet啲comment好好笑 條友讚kp 個個留comment你都打得好好

JoshRich呢排D3分比起Preseason差左好多

感覺好似變左加強版既wright咁 幫手控下場 守下波 但啲三分去到佢到出手就知多數唔會入

Preseason打公鹿果兩場三分上哂身

雀屎又贏，cls

如果贏埋今日就五成勝率了

等睇dame career high

用多多對Dame 睇來仲係唔係好信JoshRich

啲三分quota上場用晒

三分射到咁想贏都難

有無人知dame果球點解係foul?
同埋未吹之前好似已經望球證?

Keep住10分內先啦 都仲有機會既

多多直接係球證面前打左落Dame既上臂

之前dame foul luka果球

Luka用個屎忽得住Dame 之後Dame係Luka兩隻腳中間係下邊了到佢手 又係係球證面前比人斷正 滿team foul咪射罰球

三分射到咁都仲可以tie game 算係咁

Melo捉哂Por子路 好撚癲

LUKA！！！

好彩dame 同球證嘈
少d 雞俾佢

Luka Back to Back to Back

好驚dame 谷埋谷埋要爆

我都咁諗 通常都係咁攪著左就爆分

屌，kp真係

連續兩個possession 柒左

睇佢搶rbd真係抆，成日見矮佢成個頭都搶贏佢

Kp發緊夢

又送and1

連續to

亂拋都入

瘋狂對攻

瘋狂to

啲防守 對親邊隊 隊隊都hot hand

比健太姦底

對面咁hot想追都難

倒水

今場又現型

打好數據 盡快交易好過 睇唔到佢會有咩進步

無人要啦，咁嘅人工

佢好似唔識footwork

唉屌

咁嘅人工，咁嘅打法，加埋堆傷病史，邊有水魚會接手

傻閪POR球TO都幾精彩

仲有得追

完全唔覺得會追到

Kp空到咁都炒

Luka又40分

kp 空到咁都唔入

竟然可以後追

7尺curry 3分又冇防守又冇

場場咁扯法，打死肥仔

doncic 罰球好左

Por冇撚用

kp soft 到...

用三分命中率換的

Kp今場真係醒少少既一早贏左 成場都發緊夢

追到1分

力頂呀屌

多多

呢場小牛輸硬啦， 邊夠個痴線佬clutch

就講就中

dame

dame time

全nba最大心

無論之前點死火，佢最尾會同你泥料

Molamola輸硬啦😭😭

輸硬

仲冇有2.6秒

7呎3嗰個企喺出面，最矮嗰個喺入面搶板

難得跑空

原來肥仔成70%命中

MolaMola

輸其他正選

最尾守嗰球都on9 搵賓神底角

爆40分都要輸 其他人第一節都唔知射咩

肥仔沮喪到

個個球星都經歷過 加油吧

主要第三節

當值仲要怪自己最尾唔入其他人可唔可以生性吓

頂級球星就要有呢樣承擔

以隊波嘅實力，入到季後賽都係第一round出局

隊波除左luka 得返jb 可以叫做create 下own ahot
kp 同tim 都係spot up shooter
j rich 漸漸delon 化

節奏好過delon嘅，可能呢幾場手感唔好，但同luka同場都叫夾到
kp就算啦，上場爆以為會有起色，點知打回原形

Kp見佢係低位拎住個波就驚 接波同控波都做到甩下甩下咁 j rich今場最尾直頭打到唔敢射

傳等drummond buyout
到時係咪會cut iwundu

不過睇黎都幾多人爭

邊有cap簽

得個傳字

真係buyout都爭唔過nets

大把隊爭啦
LAC, Nets, warriors (可能)都有吸引力過我牛

勝率50%都冇真係搵鬼黎

可能佢鍾意肥仔同KP

Buyout冇可能唔去網啦

真係有意就直接球員交換
可能幾個2nd選秀已得
等buyout小牛無咩吸引力

不如想想鷹隊的john collins

John Collins 打牛仔先有加乘
你睇佢近呢幾場都好普通

所有底打牛都有加乘

個個內線諗起下一場對住kp，之前嗰晚都唔去浦，瞓足啲準備食大餐

下場打活塞取消

舊將Roby仔今日係Okc拎11分10板

係對家總有一樣有加乘
上場拓第3節又創左隊史新高啦
牛又被絕殺
刺4個中招就可以postpone, 牛5個中要繼續打打到6連敗
仲唔係nba私家雞?!

呢個真係要屌 早幾日仲係西岸打得最多既球隊

Green仔去G League

好過坐

今年bubble 應該都唔會recall
唯有希望留係度班主力打好d

因為羅斯條款 肥仔可以Call SuperMax了

睇怕今年pick個幾個最後都係變曬空氣 根本冇時間養人

呢個係天大好消息
即係話 我哋最少可以keep多佢一個contract

肥仔asg正選

打火箭好似又delay

我睇外國BUCKS FORUM有D人提出個TRADE,唔知大家點睇?
Khris Middleton, Brook Lopez and Donte Divincenzo or Torrey Craig for Kristaps Porzingis and Tim Hardaway Jr

我地賺到笑

即換

牛<-> nyk
DSJ, 2* 1st round + 交易包*2 <-> KP +THJ + Burke+ 交易包

牛<-> Bucks
KP+ THJ <-> Middleton, Lopez, Divincenzo

=

DSJ + 2 1st Round + 交易包*2 <-> Middleton, Lopez, Divincenzo, Burke + 交易包

等於我哋用3 個1st round 換咗人哋半隊正選

咁thj依家價值高咗好多嘅

做個正選係咁俾人話

假錶佬fans少都有得屌當值以前一路都係球迷票選啦票高者得

幾時先有得打返

J rich 加 johnson 加2025 1st rd pick(protected) 換 draymond green 點睇

自己唔夠fans 投得少就話人唔值
班黑人玩歧視

暫時後日對灰熊

第一年已經拎票王
但係個位比係鵝既AD又無人屌

咪係, 當年yao咪又係比大陸人擦票擦到oneal都要打後備
無all star又話比人rob, 無正選又話比人rob
下次講到無mvp, 無champ又係比人rob

根本當你係White boy好恰

今季如果假錶佬keep到數據+拓柒西3內實有人嘈佢冇MVP係唔公平

asg鬥fans多其實無問題 娛樂性比賽 一般情況人氣實力比重成正比
咁依家開晒票 你Dame唔夠肥仔多 怪人太受歡迎係咩玩法

唔准你咁多fans, 多fans就唔岩!

doncic rookie年就真係比人rob啦
fans投票多入到正選, 夾硬比球員+媒體票拉下馬
依家dame就話唔公平, 真係人唔笑狗都吠

唔低得人地多fans又靚仔
唔棒佢唔通棒你件黑鬼

雙重標準

終於有波睇

kp又要傷幾耐

添囝

當直啲罰球放完假打回原形

肥仔四罰全炒

休息到無晒態

放假日日喺屋企食pizza唔練波

當值休息左一星期咩手感都冇曬

所以休太耐有時唔係好事

thj轉打第六人好好多

本身都驚會咁 休前佢連三分都開始準番 而家又要再搵搵過手感

THJ又爆分

比較易hot hand

係呀我一路都覺佢做正選分球權

做後備場上多左球權， 而佢個很分效率做後備會balance晒

後備無乜人同佢搶攞分

希望手感下半場好暖

THJ hot 到

咁玻璃真係...
次次傷完又要時間搵狀態

唔得閒睇波 想知KP傷乜

唔知，不過無咗佢隊波好順

Kristaps Porzingis (lower back tightness) will be out tonight against Memphis.

見到半場炒尻人

小傷姐

仲要無倒水，好感動

嘔血

其實對於doncic泥講

罰球練好d好難咩？

會唔會留力聽日打塞軍咋

打西岸唔出 留力打東岸咁攪笑